HBO翻拍《上流寄生族》外國版劇集 Mark Ruffalo或演宋康昊角色

奉俊昊的韓片《上流寄生族》在奧斯卡勇奪最佳電影、導演、國際電影及原著劇本四獎成大贏家，之前奉俊昊被爆將與HBO合作將《上》拍成美劇，今日就有消息指憑《復仇者聯盟》（The Avengers）系列「變形俠醫」一角上位的男星麥克韋化奴（Mark Ruffalo）將擔任男主角！

據知由於該劇目前仍在初期的階段，所以他尚未簽約接拍。不過，有傳媒今日影到麥克出席完奧斯卡後，準備在機場離開洛杉磯。期間他亦被問到加入《上》傳聞，他沒有正面回答只是猛讚《上》，仲話如邀請他，他會好榮幸參演。奉俊昊將擔任執行監製及創作，《上》劇集版總長6小時，預計有5-6集。

史嘉麗早漢森 飾演 黑婦人(有錢)

根本就唔係翻拍，人地話你擴闊電影個故事呀